烈士？有部分係你地成就

你地係咁講 吹捧 ，好似一死就成為烈士
又話好傷心又剩 比咁大認同感佢地

比左好大誘因 個d唔識諗既人 做傻事
要知道香港有好多人要睇精神科

睇緊既你 要知道事隔數年除左家人 仲有邊個記你地
上連登匆太認真

連登仔最多咪俾正皮支持下

以前連登可能係一個抑鬱症病人嘅舒壓地方
全部都係玩下玩下 睇完真係好舒壓
依家全部討論政治 我都明白依家係關乎香港存亡
但係睇耐咗真係會有種壓力感

所以如果控制唔到自己情緒嘅或者本身諗嘢負面嘅可以休息下 少上連登

咪撚戇鳩
烈士係應該獲得極大尊重
但唔代表鼓勵人學 咪扭曲概念

啱

推